todo: kreirati view koji pokazuje sve drzave i gradove u tabeli
todo: srediti urls, .. Sta treba da imamo u urls? 
todo: kreirati templejt za taj view
todo: kreairati view koji pokazuje individualni grad
todo: kreirati templejt za taj view 
problem: gradovi koji se sastoje iz 2 imena